[ 一人一post ] 626 朝早9點到夜晚9點！目標係G20 ! 一定要出！

除左推人地626 既post, 大家可以
一人一post推到成頁都係626!

(懶既直接係最底copy再開！)

我知出黎太密係唔好，係攰，
但626係一撚定要出！指向G20!

[香港本地]
6/26朝早9點開始-野餐結束

日頭要多人，夜晚先會多人出！

[海外集氣 - 澳洲_墨爾本]
6/26晏晝5點

6/27朝早10點

大家可以不同意，但記得不譴責！

拒絕分化、槍口一致
對準殺人政權
不退不讓！

【逃犯條例】外交部-中國不允許g20峰會討論香港

張軍強調，港府修訂《逃犯條例》[size=2]等一系列舉措，是維護社會公義，彌補法律制度缺陷，是完全有必要的，中央政府也會支持。[/teal]

張軍重申，香港是中國的特別行政區，香港事務純屬中國內政，任何國家無權干預。

口交部已經驚到出聲

各位香港人更加唔應該俾佢停
唔理用任何渠道都一定要draw多啲noise

令議會嘅事唔再局限喺立法會入面 而係連繫到香港街頭甚至海外

堅守底線，
因我們沒有退讓的理由。

不撤不退！

[ 一人一post ] 626 朝早9點到夜晚9點！目標係G20 ! 一定要出！除左推人地626 既post, 大家可以[size=5][limegreen]一人一post[/limegreen][/size=5]推到[orange]成頁都係626![/orange][right][size=1](懶既直接係最底copy再開！) [/size=1][/right]我知出黎太密係唔好，係攰，[size=6][red]但626係一撚定要出！指向G20! [/red][/size=6][img]https://na.cx/i/AtL9TTM.png[/img][香港本地][size=5][gold]6/26朝早9點[/gold][/size=5]開始-野餐結束[right][size=4]日頭要多人，夜晚先會多人出！ [/size=4][/right][img]https://na.cx/i/8eWQDmp.png[/img][img]https://na.cx/i/MAW1K1U.png[/img][img]https://na.cx/i/42qU417.png[/img][img]https://na.cx/i/WmAU42L.png[/img][海外集氣 - 澳洲_墨爾本][size=5][gold]6/26晏晝5點[/gold][/size=5][img]https://na.cx/i/379KHQE.png[/img][size=5][gold]6/27朝早10點[/gold][/size=5][img]https://na.cx/i/Tu2HuuM.png[/img][gold][center]大家可以不同意，但記得不譴責！[/center][/gold][img]https://na.cx/i/v91tp44.png[/img][red][center]拒絕分化、槍口一致對準殺人政權不退不讓！[/center][/red][size=2]https://m.mingpao.com/ins/港聞/article/20190624/s00001/1561345247367/【逃犯條例】外交部-中國不允許g20峰會討論香港[size=5]張軍強調，港府修訂《逃犯條例》[/size=5][size=2][teal]等一系列舉措，是維護社會公義，彌補法律制度缺陷，[/teal][/size=2][size=5]是完全有必要的[/size=5][size=2][teal]，中央政府也會支持。[/teal][/size=2][/teal][size=2]張軍重申，香港是中國的特別行政區，[/size=2][size=4]香港事務純屬中國內政，[maroon]任何國家無權干預[/maroon]。[/size=4][center][size=5]口交部已經驚到出聲[/size=5][/center][right]各位香港人更加唔應該俾佢停唔理用任何渠道都一定要draw多啲noise [/right]令議會嘅事唔再局限喺立法會入面 而係連繫到香港街頭甚至海外[right]堅守底線，因我們沒有退讓的理由。不撤不退！[/right]

推

[反送中] 一圖講哂「撤回」同「暫緩」嘅分別

咁多位巴絲打幫手upvote

Push

再推
唔想香港真係要改名做特別淪陷區呀

記得upvote埋

push

市民自發行動：626去齊G20領事館請願
Tg gp link
@g20helphk

PLEASE SHARE

【突發】有人報夢，最強文宣出現多國語言版本，G20之前要幫手推向全世界！

粵語

日文

國語

英文

幫幫手，share 啦！

626

最後機會 唔係唔出啊

[海外集氣區 - 澳洲]
墨爾本6/26晏晝5點

布里斯本6/26晏晝1點

[中文系請入，626緊急]需要你地支筆挽救香港！！！

請copy再狂貼出去！！

[整合文宣資訊] 請狂推！626前最後文宣準備工作！

呢個可以支持

Gogogo

pish

【白宮聯署】你只係簽左一個？醒d啦，有六個架。

真正5G正在試運行中 區塊鏈在現實生活中出現

以下拋磚, 求文宣英文勁人執靚佢

Title: Voice of despair Hong Kong citizens

Dear Consul,

Hong Kong, once a freest economy in the world is now facing a brutal suppress on the freedom of speech, political right and even right to life.
Most of the media (both paper and online) in Hong Kong is owned or controlled by China background individuals or companies, the media are no longer a reliable source to understand the current situation of Hong Kong people and government. On 9th of June, million people protest to against the Hong Kong-China extradition bill due to the ignorance of Hong Kong government, and on 12th of June the police reply to protesting citizen with tear gas and rubber bullets on behalf of the Hong Kong government. As a result, 2 million people has to stand up and voice out on 16th of June which the government only pause the process of the bill but NOT withdraw.
There are couple protesters arrested in the hospital while they needed medical attention and even one was arrested by the police while he is being pull out from the ambulance. It is clear those actions are violation of Geneva Conventions and Medical Privacy. And The Independent Police Complaints Council (IPCC) in Hong Kong can only observe, monitor and review the handling and investigation of reportable complaints against the Police and NO actual prosecution could be done. That makes Hong Kong police has no consequence on violating or even breaking the law when they are on duty.
All these non-senses happened because Hong Kong people have no right to choose the Chief Executive and most of the government officials are hand picked by Chinese government. Even we can vote District Council and Legislative Council members, they can be disqualified easily by the government which makes both councils cannot truly represent Hong Kong people.

We are here to urge your leader to speak up for Hong Kong on G20 to protect the right and safety of Hong Kong people and your citizens who live here.

Thank you for your time and attention!
A Group of despair Hong Kong people

26/6 一定要出黎

推佢老母！！！！

26號 約定大家！！！！

過左去嘅事就無撚再埋怨啦，大家都係只係想為件事好。如果埋怨有用嘅，就唔洗200萬人上街抗議啦。倒不如將今日嘅事化作為下次行動嘅經驗啦。

自推

pushhhhhh

6 26！

。

星期三晚一定要多人 匯聚返民氣

香港人再集結 G20前 珀斯靜坐集氣
日期：6月26日（三）
時間：中午12時
地點：Parliament House
4 Harvest Terrace, West Perth WA 6005
組織：珀斯香港學生反送中關注組

香港人再集結 G20前 布里斯本靜坐集氣
日期：6月26日（三）
時間：下午一時至三時
地點：布里斯本市中心 Queens Street
組織：布里斯本反送中關注組

香港人再集結 G20前 阿德萊德靜坐集氣
日期：6月26日（三）
時間：下午三時至五時
地點：Parliament House, North Terrace, Adelaide
組織：阿德萊德香港良心

香港人再集結 G20前 墨爾本靜坐集氣
日期：6月26日（三）
時間：下午5時
地點：Federation Square, Melbourne CBD
組織：墨爾本香港人－澳港聯

香港人G20峰會前再集結 雪梨同步聲援
日期：6月26日（三）
時間：下午5時30分
地點：QVB, George St, Sydney NSW 2000
組織：NSW Hong Kongers Against Chinese Extradition

[深度分析]民意與民心的分別

推

香港人，仲有好多場仗需要你哋！

野餐背景資料
【緊急呼籲】中環海濱即將送中 作解放軍碼頭

一早淪陷左啦
依家係爭取光復香港

加油呀！！！

大家揀邊邊

人手置頂

連登街站團！
公海link:
長期戰就係要落地開花，令議題喺各地保持熱度，大家幫到既盡幫

推呀！
手足加油呀！

大圖：

我知道突然好多野要煩，宣傳下
加油呀香港人！！！

推 高質

爸爸媽媽 我哋有啲嘢想講

推！

聽日見

出嚟啦！

PuSh

用得著就攞去用

感謝絲打 聽日見

我怕聽日仲少人過琴日接放工

怕嘅話就更加應該出嚟

仲有洗乜咁灰喎
今日一個朝頭早都籌到三百萬啦
626有足夠宣傳怕咩喎 聽日見啦

推爆佢老母

//

由於聽日步行路線比較複雜，所以我地會用呢個頻道keep住update遊行隊伍去到咩位置，方便想中途加入既人搵到我地。所以希望大家可以幫手share呢條Channel出去，感謝！
//

推一推！一陣見

加油

test